七警不認罪不作供不傳召証人 毫無悔意

應該重判

啱阿